點解呀木知道夏樹收三萬蚊？

佢叫過？

門口等佢既時候既到佢收三萬cash

可能係公價

日本妹三萬yen過夜幾抵

車手最緊要係d 咩
對眼呀
阿木對眼出名勁
睇到三萬yen 唔奇

其實呀木做經理人 賺就賺6萬 隻雞收三萬

2017的夏樹